【突發】恒大宣佈完sem

禾含

Source?

我唔信！

space呢

咁撚樣都唔回水嘅話班管理層趁地冧啦屌
依家遙距course呀？

乜撚大話？

下 佢話面對面既堂取消咋嘛 online既堂要照上wor 有啲professor會take attendance ar ma

恒大仔睇埋封email先出post好冇啊